中國恆大：新盤全線7折賣樓！

幾時到香港 ？

缺$$$$

財聯社個abbreviation.

CLS

大陸水緊

佢香港o的高溢價貨總有傻仔接

君瓏灣 同埋 x 峰有冇

香港加多4成價啦
班炒樓既,減多5%都叫哂救命咁,到無人買又話跌樓價

支爆

而且仲要唔止一個

佢唔減價可以到國安舉報

我都等緊

仲有得加 ？

全國點解唔包香港？

Cls cn

沙田含大： 7折賣女學生

做咗好耐啦

ccl又要爆升了，上面7折買樓有錢剩就會流入香港樓巿

係年頭佢地己經玩左一次, 就係將一直賣緊100萬既樓修改價單標130萬再7折, 最後都係平左但其實只係用緊759果隻玩法. 今次唔知係咪黎多獲.

乜今次咁等錢用要減多5％

有無link ?

Ptgf gp 問

跌5%又會叫政治減辣

中原地產分析部：大陸新盤劈價，利好香港樓市

恆大支持港獨

下次再減多10%

恆馳有冇七折

好想買曬1- 6號

連登房屋台： 信念

全國樓盤唔包香港
恆大帶頭分裂國家

good pick

恆大不嬲都係7折賣樓

香港好似無7折

到期外債太多

恒大睿峰有冇7折?

全國7折但香港無 恆大搞港獨?

唔包既話痕大有冇犯國安法

含大係香港有咩樓盤

含池係咪死胎

又係推高5成，然後搞7折

冇就搞港獨

恒大仆街了，香港一毫都無減價仲加價，國安警屍要做嘢了

即買

好耐啦，2,3月果時56折tim

香港跌咗3成以上啦喎

香港點解冇
係咪又鼓吹港獨

推高左幾多成之後再跌3成?
不如話點賣都無賺,搞手只求打和

今次賣完7折，下一水賣5折

未見有

借唔到錢還債？

Good pick

要問法律意見

恆大股票係咪照打7折

恆大·珺瓏灣

海鮮價

佢咁樣減法 我係買家都唔買住啦
點知你下次會唔會打個6折出嚟

鼓吹港獨?

報國安 買平樓

香港加多七成就有份，何況香港就算七折左都好難買

應該會，除非唔會

請致電 999

來喇來喇

香港新盤7折，應該會打蛇餅

不嬲個D大減價都係咁玩
所以唔會信

都話香港不在中國範圍啦！
恒大認證！有料過誠哥，曱甴之王

估唔樓價係比含大推爆

李大導拉得許生未

洗乜7折 9折都狗衝

好明顯將香港分裂出中國

恆馳要幾折咁

年年都有的扮減價

長沙灣好似有盤 市區加價50%

係咪唔包香港

中國恆大，唔包括香港

yes

雖然只係口號，但含大咁樣隨時真係推冧大陸個樓市，搵幾間大陸地產商等錢洗跟住打折就人踩人，跟住又要維權

恆大長沙灣果個盤都係市價，賣緊25000一尺

全中國多左3億個單位冇人住

遲下折完再折

講到 錢， 香港就立刻被分離出去
淘寶包郵同理

正，舊時買個d即輸30%

要報國安

崩盤前奏

呢d樓無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心買返層嚟住。

又搞港獨？
香港是中國一部分

買樓送車

扮到7折都唔易

圍毆售樓部

大陸人口其實好快就進入“負增長”

x官都有講： made in Hong Kong

呢個唔係市價.. 呢個係高溢價， 附近喜字頭先$17000左右

咁開心做咩呢
有六折有半價
大陸唔同香港，個價錢係同政府打左龍通
香港個價無得變，唔可能咁樣做折

2019年中国上市房企负债榜：

第一名：恒大地产 负债1.85万亿元

第二名：碧桂园 负责1.69万亿元

第三名：万科地产 负债1.46万亿元

第四名：融创地产 负债0.85万亿元

第五名：新城控股 负债0.40万亿元

第六名：金科股份 负债0.27万亿元

第七名：中国奥园 负债0.25万亿元

第八名：美的置业 负债0.21万亿元

第九名：中梁控股 负债0.20万亿元

第十名：新力地产 负债0.08万亿元

喜字頭都係房協盤

oh

邊度呀

我都想知